仆街中介公司 A字頭

有番開炒散/展覽既朋友都知 有幾間中介公司存在
最仆街 一定係adecoxx

次次都話有期比你番，叫你山長水遠上去面試
in完又話 一定請你，叫你留時間，點點點

之後到做展覽/ 開工前幾日都冇消息
打去問佢，佢會用一堆藉口推你，當你狗咁撚
浪費你時間

人工又唔係高，食水深到仆街，
又d位又西
(朋友講，我重未又幸番到，幾次都比佢當狗撚)

講到可能有d 1999，所都係想勸世，千其唔好番喱間仆街公司比佢當狗撚

自己做過幾次伏，都想提下巴絲們

推一推先

間嘢係呢到個名都唔太好 所以我諗好少人會中伏嘅

如果想返PT 有邊間公司好介紹?

m字頭，p字頭都ok

見d post 都年幾前，以為有改善

點智都重係垃圾

呢間嘢點解咁出名但唔執

Alpha team

都唔知點解d on9公司重揾佢接job

早知我又開間啦！

仲有一間叫男人力量，正PK

喱間我做過又幾好啊

有咩仆街，分享下

好多中介公司都係垃圾
例如Mxx Pxxxx
One Axxxx
Alxxx
Nexxx

見過鬼怕黑

Lm

其實啲Agent全部都係仆街架喇.
咩Kelly service, adecco, 人工又低, 又多要求, 基本上食飯都係半粒鐘, 仲要冇人工, 又要額外搵時間briefing抽書又盛(冇人工), 出糧又唔知等幾撚耐, 返工又要早半粒鐘, 最撚On9一定係Adecco 個呀頭W小姐, On撚鳩

adco 唔係出左名西既咩
仲會有人中伏
幫推 推到d仆街agent快d執

仲有一間 叫puzzle思明 拖糧拖到仆街 食水深到仆街 兩三個月嘅糧到依家都仲未出到

出咗名啦
學生時期跟佢地返已經係咁

五六年前岩岩fresh grad搵唔到工比個電話佢地
到依家仲久不久會加我入whatsapp group/專人whatsapp我問我仲有冇搵緊part time
如果靠你搵工真係死得

M記出名拖糧
同埋office班友戇鳩到上月球

Mxx Poxxx 個agent都on99
我果陣畢業話想搵Media或者mkt工
佢是但丟幾份cs工畀我
仲要人工低福利差
Hea我都有個譜丫屌

Adecco真係仆街嚟 上得嚟就開名喇
怕佢吿你咩

告

上年中銀紀念鈔出少一日糧比我
話跟進，跟進左一年都冇答覆

讀書時做政府外判part time
做左短時間，就轉左俾男人力量，接手後就定左下面d rule 俾班full time

1. 人工減左兩成 (佢接到政府外判因為價低者得)
2. 每年7日大假唔可以連續放，要分開放，同埋冇人工
3. 如果要請病/事假，要自己搵人頂，搵唔到要扣錢。當然個日冇返工就一定冇錢
4. 佢地接手後，要兩日內簽約，唔簽佢就搵其他人做

當時攪到好不滿，連我當時跟個阿頭(政府工，唔係外判)都出聲，當然都係冇咩用，最多只係由兩日內簽約，改到一星期內

雖然我只係part time, 但都覺得離晒譜

點解香港咁撚多中介公司

嘩！！咁仆街既
我之前番果d三，四日展覽又冇咩野
個呀頭都幾好人

不過喱d野 人夾人多

因為間間公司都想cut成本唔請perm
咪轉嫁哂比中介

真係好仆街

政府帶頭助長

幾日既工，同長工，應該會唔同安排

A字頭成日喺 IG 買廣告
有個客戶服務員 4 天工作
我心諗邊有咁荀。。。
應該伏到仆街

地產代理都有假盤啦

之前有心重想試

一見a字頭，不了

一係伏，一係玩9你

所以都未試過長工既男人力量

希望冇機會試

喱個一定

好多咩展覽，貿發局 全部都係揾班仆街

今個月係咪唔夠人到亂send E-mail R人返

2年幾前返a字頭啲包裝工 講好返幾耐 點知返兩日就話唔要男仔 真係吹到啤一聲

點會推你？佢地唔係永遠缺人架咩
個癲婆Wxxxy成日發癲

利申：之前大學做過parttime

大學畢業都3、4年，佢仲打黎問我番唔番工
我同佢講你出200蚊一個鐘我咪算，佢cut我線

呢間特別吸血鬼

而家重發緊

其實間間都吸得勁

聽講男人力量吸得最勁

佢冇人個陣就會狂send email同打電話搵人返工 心諗屌你返左full time成年都有仲打黎

每年都有班DSE出嚟做平價奴工,想收皮都難啦

記得有間銅鑼灣既中介公司,去到叫我返另一份工 之後就無再搵中介公司

成世人最撚唔掂得既公司除左Adecco之外
仲有Manpower

以前學生時期做撚過佢地d工 出價閪到仆街冚家剷

聽講今年中環aia同4年前 既人工一樣
重要節日少左錢

on撚9

不過小弟而家都番緊男人力量
人工低到仆街，但叫做輕鬆，唔太辛苦